資深投資者蔡志忠妻確診 胡應湘妻否認是「麻雀腳」

本港疫情再創新高，當中更有多位城中名媛確診。資深投資者、亞洲地產創辦人蔡志忠向生意夥伴發訊息指，太太確診新冠肺炎，而自己則仍在檢測中，惟訊息未有透露是否與歌舞群組有關。蔡志忠接受《蘋果》查詢時證實妻子及工人已確診，而自己身體並無異樣，目前正進行自我隔離。